裁判官鄭念慈在判刑前問辯方有沒有資料，是關於這個控罪，不認罪的人又可以得到社會服務令

黃浩銘 Raphael Wong
2018年5月28日 ·
裁判官鄭念慈在判刑前問辯方有沒有資料，是關於這個控罪，不認罪的人又可以得到社會服務令。結果，我們提出2004年東區裁判法院時任裁判官陳仲衡（現在是區域法院法官，也是佔中案的法官）判處不認罪的被告100小時社會服務令。
裁判官聽到了，最後卻表示過去數年都是認罪的人才可判處社會服務令（咁佢又問？）；而上訴庭案例卻是三個月監禁，而文遠的情況相若（其實完全不同！案例是被告刻意抹黑上司，周圍散布上司被ICAC調查的訊息惡意中傷，而文遠則只是公開廉署正調查馮程淑儀，完全沒有抹黑的動機，案中亦無此證據基礎！），所以判四個月監禁。
判刑過重，一定要上訴到底！

交個名比袁爸同 Solomon?